你係張無忌，小chill吻吻豬兒同止藥四條女你點簡點排？

Me：
1. 小昭，只有佢先由此之終都忠於無忌一人，心地善良，小鳥依人
2. 趙敏，份人賤就賤咗啲，前期都害過張無忌，不過為咗張無忌跟同自己老豆反目，同自插救張無忌+張無忌對佢最衰，所以返加好多分
3. 蛛兒，張無忌為咗彌補佢細個先同佢假結婚，佢都知道自己只係中意細個嘅張無忌，最寧願扮傻都割愛比趙敏，中間佢喺靈蛇島喺成班女面前鳩up嗰part咸到仆街
4. 芷若，臭G，不提也罷

結論，睇書都知張無忌已經做咗正確選擇，不過比着我係張無忌應該喺靈蛇島同佢義父+金花婆婆玩7p，最後帶埋小chill去第度chill

我揀全盛期既紫衫龍王

我係張無忌就喺靈蛇島一腳踢走可以返到中原嘅船
星期一：紫衫
星期二：芷若
星期三：敏敏
星期四：小昭
星期五：蛛兒
星期六：武姑娘
星期日：重口味可以叫紫衫笠返個頭套屌金花婆婆，唔中意嘅可以7P

樓主劇透 ban

倚天屠龍記無人問津，屌你老母

邱淑貞 小昭.....

可以屌埋獅子屎眼

咁撚大隻 佢括約肌谷一谷 賓周都斷

認真post無人理

蛛兒有毒 不了
小昭做二奶最好
先唔講佢為張無忌去外國都肯
玩sm一流 俾人鎖住對手咁耐都忍到
趙敏好難甩手 不過做老婆一流

之後無毒啦

推

敏敏